如果呢一刻樓爆邊個發展商手上最多蟹貨？

未推出既新盤

龍床盤

得兩間兩房賣左
怕買家將來收左樓，都唔敢搬入去住

新地?
Park Yoho, Grand Yoho, 海漩, 匯壐, 御半山....就咁數已經幾個, 仲未計天水圍果兩個未命名既盤

咁又唔係喎
到時真係龍床盤, 幾丁人住晒成棟, 皇宮咁款

賣得七七八八
但好多發展商之前高價投左地 但未有預售樓花嗰批就窄d

管理費點計好

天水圍仲有沉降既天榮站
仲有起左成年都冇乜郁過既元朗站
西沙又補左地價未起

佢既對手新世界都仲有買左唔小地
不過係同其他集團一齊買 冇咁傷

每呎收返500囉

所以誠哥真係醒

咁點解Park Yoho要特登拍埋啲垃圾去sell個盤
Grand Yoho有兩幢仲未起, 其他果三個都好似仲有堆貨尾
仲未數高價投番黎果塊啟德地

驚撚咩

但都係只能入番自己個單位
對住個空盪盪既大堂走廊同會所（如果為左兩伙住戶而開既話）都咪話唔驚

冇人爭搭lift

因為park yoho 位置上太垃圾

如果係垃圾人地唔會拎錢拍野
我諗係佢係果度有其他盤
第一個做衰咗之後好難賣

又唔見其他盤要咁

獨享會所，獨享保安

無事喎，少擔心，港樓不會跌掛

新地

喺會所扑嘢都無人理

因為其他想拍都唔知拍乜

天水圍果兩個盤好似好正

蟹貨?
遲下大圍上蓋開賣果個 又過千萬2都收爆票阿

遲下大圍站上蓋開賣果時 又過千萬2房都收爆票